咩smart watch count跑步準d

隻垃圾Apple watch，我開nike app，跑幾次同一樣既路程
一次10.4k
一次9.7k
一次10.1k

我用返apple原裝app好準喎

Garmin
Suunto

其實呢d除左打卡 知黎做咩 突破自己？？

真心問。

突破自己

nike可以換禮物

咩型號好

自己數最準

我自己用緊Garmin Forerunner 935
你可以參考埋 245 / instinct

Suunto 就Spartan sport wrist hr

我nike app有好多km wor.. 點換禮物

真心答你 睇翻自己表現record 再針對d 數字去改善訓練效率 用同跑耐d /同距離跑快D

去nike shop度問下

同佢講曬氣啦

差個少少關閪事咩 又唔係職業選手 收皮啦

Garmin 就以gps起家
Garmin錶就算上山 都會收到Gps
但香港太多高樓大廈
幾準Gps都會攪到有誤差
呢個係死症

如果想要心跳準
Polar 都唔錯
始終polar就以測心跳起家
但相對 app，錶款
就無garmin 咁多花款 咁吸引

但以三千蚊來講 polar vintage v
算係抵玩
世界一級高手都係呢隻

如果你好有興趣 真係想玩跑步
就可以買garmin 945 既set
五千蚊 錶連footpod 再連心跳帶

🙏 thanks

有少少追求唔撚得？

garmin instinct

呢個係nike問題
applewatch ok的

換咩禮物

以前換過鞋袋,跑步腰帶